其實點樣先會比人唔覺得係毒撚

屌 比個學校啊sir串

暗示我係毒撚

好似樓主咁唱歌唱得好聽

唔毒

日日屌唔同女

咁樓主覺得點先係毒L

叫左你上堂唔好唱初音動漫歌架啦屌

你大大聲唱 好難覺得你唔係毒撚啵

2個字。
自信！

我見好多新一輩成日都縮起個身寒晒背。
唔知書重定咩原因。

記住 做人 頂天立地！
自然你會由毒L 進化成MK 😂

有自信既毒撚

睇有營養既書
做gym

你收皮啦

我真係有呢個壞習慣 我唔洗想做no

成道氣場

自拍張相上㴝再講啦

留tg

你道氣場如何

睇你個look姐

Your face your fate

自信會改變比人嘅感覺，
冷靜同睿智成就氣場。

不過如果習慣左霸氣外露真係好撚大鑊。

唔關事

相呢